-.- 奴隸又放工

一份正常既工應該趕到返屋企睇未央

平時睇開中央台
未睇過末央

沖埋涼出黎食住飯睇

唐嫣😍😍😍

表情撚，屌你老母

一般貨色
叫雞大把啦Ching

-_-

介紹

屌你老母

會唔會呀.____.

如果你係連狗啲分身
開個叫雞台比我地討論下

你24小時係屋企la